---
url: "noticias/2016/02/05/la-linea-3-en-tmb-noticies"
title: "La Línea 3, en TMB Notícies"
date: 2016-02-05T12:00:00+01:00
---
Desde el portal TMB Notícies se ha hecho eco del proyecto de la Línea 3 del metro para OpenBVE, y han escrito un artículo sobre el tema. En él se habla de todo el proceso de creación, el estado actual y los planes de futuro.

Podéis encontrar el artículo en el siguiente enlace y en las redes sociales: <a href="https://noticies.tmb.cat/transport/viatgem-la-linia-3-de-metro-en-un-simulador-ferroviari-molt-realista">Viatgem per la línia 3 de metro en un simulador ferroviari molt realista</a>

¡Hasta la próxima!
